有冇女裝手錶係有靜音+震機鬧鐘功能？

賜酒先

試下DIY

我是咪要笑？

洗唔洗防水??

我覺得可以

Me2

唔洗

Apple

好多智能手表，手環都做到喎

三星gear sport

冇戴開錶，sor

我睇睇先
thanks